胡國興爆大冷當選香港特首，我去時代表演J頂地自轉5分鐘

絕不走數，留名見證胡官當選者，每人再派100蚊！

利申：我窮撚，咪咁多要求

求集氣

留名

大你自轉1粒鐘，加捐1千

lm

集

等睇有人再加碼

大你自轉3粒鐘，加留名者1人1千

幫你地含撚5粒鐘再捐一皮

Lm

上面嗰啲吹水居多，但本人喺認真會去自轉的

我先唔撚要比你含

你們講的我x大100倍，完！絕不走數！✌️✌️

含500個鐘
你肯定搵到人比你含？

呢個世界供求問題吧了，有人要求才會提供服務啦，冇就冇計啦，難道隨街找人含咩！犯法的！

好似咁，絕不走數

胡大哥要攞600票以上才能成功，有3百也成問題!所以怕乜?

我都覺，我一定冇機會找數
根本冇可能當選，白癡仔都知

所以駛乜諗咁多，all in 又如何?！

$100

lm與正評皆不可少！

死人都留一留名

等睇燒山出黎話胡官輸硬

除非個天收我皮 來吧！

我都覺應該叫佢發表下睇法

有冇人記得上個年代嘅Meat Spin

咩來？利申小學雞

胡官當選我幫哂樓上自轉果幾位奶翻乾淨碌尻

屌，我要靚女，唔要基佬

跟機 我轉足兩日又點話

唔夠誠意啦，企喺度都唔得啦

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事

含撚：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo

100蚊：
揉奶樂
好人一世平安

好呀

有分工表

深水埗大字報是咪樓主貼？

點解咁講

有冇興趣加入

胡官選到我捐500俾慈善團體又點話

捐比我地得架啦，唔使500，100就得，受你

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事

含撚：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo

100蚊：
揉奶樂
好人一世平安
焰魔👭圓神

hi

LM

胡國興條死廢老贏到我捐1皮去慈善機構呀

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事

含撚：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo

100蚊：
揉奶樂
好人一世平安
焰魔👭圓神

10000蚊：
Jaimes_McKee

佢當選應該香港解放

有冇多啲人跟機，玩大佢！

不如樓主寫胡國興過幾多票就自轉好過啦！

post已開，冇計

見你都做到咁
唔推唔得

巴打有冇興趣跟機

等睇

終於有負皮

都唔知有無雙位數嘅票

唔係話唔信你會找數

但你起碼搵樣做到嘅先講出黎

牙簽點頂起成個人

你就梗喺唔得啦

終於有新血

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事
泰式椰汁西米糕

含撚：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo

100蚊：
揉奶樂
好人一世平安
焰魔👭圓神

10000蚊：
Jaimes_McKee

lm
到時買十個爆旋陀螺轉係巴打身邊幫你充下場面又點話

留名，支持胡官

留命

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事
泰式椰汁西米糕

含撚（基佬）：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo

100蚊（留名每人派）：
揉奶樂
好人一世平安
焰魔👭圓神

10000蚊：
Jaimes_McKee

十個爆旋陀螺：
戒丁500天（充撐場面）

佢得既得疊響樓主上面一齊逆方向自轉都仲得

自膠

留名等睇斷J

到底有幾多基佬

係嘅話我買幾樽蛇酒俾你硬啲轉多幾個圈

#分工表#

時代J頂地自轉：
揉奶樂
C.C.Vickers
續軒渠集
可樂百事
泰式椰汁西米糕
講咁多做乜鳩

含撚（基佬）：
咪撚咁痴線啦
可樂百事
CaptainBravo
泰式椰汁西米糕

100蚊（留名每人派）：
揉奶樂
好人一世平安
焰魔👭圓神

10000蚊：
Jaimes_McKee

十個爆旋陀螺（充撐場面）：
戒丁500天

幾樽蛇酒（硬啲）：
on__

有無熱心巴打提供埋偉哥

留名冇蝕底

奶曬此post comment嘅袋

留名睇走數

選到我放棄美籍回流返香港做倫敦金

死基佬

屌你

收皮啦實走數

好有吉屎

浪費了我十個好陀螺